牛軍打到黎啦！！！！今次仆街啦！！！！屌你老母美國佬！！！

今次molamola

又燈返落去

屌你條仆街 咁早都出post

熊過

番工

大户都要返工？！

輸到仆街番工對沖

咁快讀完書啦 邊間公司咁有幸請到你

靜雞雞贏唔得既？！

玩撚完未
個市俾你舞高弄低

麵仔早晨

收到 all in 熊

垃圾公司 又刻薄又低人工

精神

good morning

唔洗驚 番兩份咪得 lor

all in 入熊贏緊，閪工就咪鬼返，日日係屋企數錢

可唔可以用力少少燈佢落去
我早2日俾你搞到差啲破產

燈唔到啦

玩完了